［722］聽日同我罷工！

唔該聽日同我罷工！

大家都望到啲狗可以幾黑白不分，政府繼續不聞不問，又繼續譴責示威者。

你甘於聽日準時起身返工咩？
你甘心再見到手足比人打咩？
我！哋！唔！甘！心！呀！！屌你老母！

全世界罷工，不合作運動！

返工唔係人！！！！

大肚婆都打呀！無法無天

推

支持!! 聽日要出黎!!

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

推呀屌

push

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

罷工去邊，要揾個地方集合

真 搭唔到地鐵點返工